［突發 收到風］蕭若元：北京為保建制派選舉，或決定犧牲林鄭月娥？！

啱啱收到風政治局常委將會決定林鄭月娥生死！！

而呢幾個月，中聯辦同港澳辦完全隱形，因為佢哋都知道再出嚟只會激起民憤。

佢哋為咗保住九月建制派選舉勝利，今次好可能係決定特首位置！！！

要做舊年做左.
事實係北京審視立法會功能有限 亦唔係咁易過半

即係永續淋病

我覺得會按兵不動

防疫加哂分

其實過半係好大機會，只怕泛民肯唔肯團結。

犧牲三萬黑警，或者可以諗諗

不過呢個係真，如果換左林鄭泛民好大機會過唔到半，因為無得再消費林鄭

30000+1

搵真港獨之父 CY出嚟番兜

諗下好啦，五大訴求啊

哈哈哈...哈

燈到連任

積極搵人界票，另外直情隔離營改做票站上下其手

如果大家睇返燒山上年6月開始出既片
你地就知燒山收既風有幾撚伏
冇記錯好似出過幾條片話會出解放軍

只要有個正常少少既人做
理得popo點濫權
都可以拉番好多支持
佢地整合淺藍同埋中間 就已經夠維持過半有突

呢條友指示香港警魔輪姦,私刑,殺人
再指使刑事檢控專員梁匪卓然迫害警暴受害人

唔全家服毒香港人好難簽收

即係北京會保住林鄭而令建制攬炒

可能無選舉呢？

乜撚邏輯呀？777落台就保得住建制咩？啲票你控制嘅咩！

咁就最好啦

防疫加曬分喎 仲要有老蕭把口加持

一個仆街下台 第二個仆街上台
有向分別